有無巴打有興趣搞代購？

主力做日本，幫人代購日本潮牌，玩具精品，衫褲波鞋等等。但一開ig打代購已經有十幾間出左黎，同一款野可以咁多間一齊賣，如果真係做，要點樣突圍而出？

代購 一定係睇價錢先 貴過香港點解要搵你買
最好賣d香港冇既野 或者比香港同款要平

不過日本/韓國代購競爭太大 除非有門路做到大陸仔生意 如果唔係都好難賺

唔收錢幫人代購